點先克服到唔怕貓抓

領養成貓三個月 開頭摸佢都會抓人
多數見血
用不求人/手套摸佢後面就好啲
就算佢之後乖左 少左出爪
竟然係到我驚唔敢放手俾佢聞
佢郁我又容易縮手
變左佢睇到又驚又會抓返我隻手

好想要eric ko個隻點都唔會縮既手
可以點令自己冇咁驚

屋企人冇我咁驚青 隻貓會易啲俾佢摸

打到佢怕就得

拎隻貓公仔隻手抓自己
之後狂打隻貓公仔

隻貓應該短時間唔敢再抓你

利申: 以上方法係朋友話我知work

d貓係咁,你反應愈大佢愈大反應

無限loop

多數d貓要咬or出抓前都有個動作既你可以留意下

你愈打佢佢愈抓得你起勁喎

你一陣打傷佢又要睇醫生,咪又係懲罰自己

當你養過純種貓就體驗到個差距
個個都係到推新手領養,咪造成棄養.

大陸果隻ikea狗

幫佢剪指甲磨平佢囉

佢抓你一下你就抓返佢一下

摸佢都未掂 剪指甲唔使諗

details pls
利申 新手諗住領養

領養比較易有皮膚病/耳暪/攻擊人/難熟/剪唔到指甲/沖唔到涼/寄生蟲 等等問題
上面都係要花一段時間了解隻貓同幫佢治療.
新手如果遇到以上情況係咪真係應付到?
如果真係好有耐性既都可以,但如果一般般就諗清楚先.

每日奶佢蛋蛋

著牛仔褲，踎低，用大髀小腿擋住佢上半身（唔係要壓住佢，純粹格住），即頭同兩隻爪，遮住佢視線之後就可以任搞，通常佢會對你無符，因為佢想爪人d見肉位，後尾佢學精就會反肚，然後想用下身兩隻腳爪人，不過有經驗嘅人，會摸到佢肚腩而又唔會俾佢整親（睇佢個動作做嘢）

至於d貓需唔需要教，我覺得係要，有時d貓鍾意輕輕咬下人，以為你同佢玩緊，但d動物係唔識就力，會整到勁痛，每次一咬就拍下佢指住嚟喝下咁，喝咗之後再拍，拍佢後腿近屎忽位，佢就會知，不過d啱先出世冇耐嘅細貓仔易教，大隻又係領養類型，一般我行我素咁，預半年時間熟喇，有d嘢唔急得，俾佢知你係提供食物嗰個人，佢先會接近你

圖？

Agger
同埋比佢抓得多突破埋心理關口就唔驚
而家feel到摸到佢唔高興想出口/手 就微微縮一縮 同佢講no
等佢個死人瞳孔收返細再繼續摸

學習享受
我好鐘意伸隻手俾貓咬同抓，成手傷痕好有滿足感

不過老老實實，d貓好醒，佢知你驚佢，佢就會食著你
如果我隻貓太大力咬我，我會手指指鬧佢，佢就會縮

抓到好撚痛喎

我隻貓以前比人掂隻手就會出爪
然後我又驚佢抓我自己又縮
但發現咁樣落去唔會改善到
所以我有段時間係抱住預咗比佢抓忍定痛先嘅心態去摸下佢手仔
比佢抓多幾次佢發現冇用就由我掂

你試下趁佢瞓覺先摸佢啦
摸幾下停手 千祈唔好畀佢再咬你